大家好，即将移民香港，关于公屋问题

正 香港成為提款機condom

吹佢唔漲

操你媽b

祝佢冚家剷

點解冇人一齊入去屌佢老母

香港真係玩撚完

支持， 多啲呢啲人。 仲有， 本身香港人又咪係咁